# 运动世界校园2024刷跑教程

## 技术说明

---

> <font color="#ec2b24">在学校看到许多人拿着科技到处诓骗钱财，本人实在看不下去了，向大家分享一下我个人刷跑技术！</font>

---

## 电脑端

- 用雷电模拟器（会被检测到模拟器可用反射大师跳过即可）亦或逍遥模拟器，夜神模拟器
  其他操作类似手机端请参考手机端操作即可！



## Android端

- 手机有Root
  > 直接安装面具坏境做好环境隐藏，安装***Fakelocation***和***运动世界校园***再安装HMS做好应用隐藏即可
  >
- 手机无Root
  > 用光虚拟机安装面具坏境，安装Fakelocation和运动世界校园再安装HMS做好应用隐藏即可
  >

## 操作教程

如果教程视频对你很有帮助还请多多支持，你们的支持是我更新技术教程的动力！

---


> [***B站***](https://www.bilibili.com/video/BV1Sx4y187Hq/?vd_source=d36be92328a640eac835926490ce8e7a#reply1003344069)



---
## 所需工具下载

- 运动世界校园去广告去更新版 
- Fakelocation官方正版
- Fakelocation修改版
- 光速虚拟机修改版
- 面具Maisk
- Lsposed模块
- Shamiko模块
- MT管理器
- Hookvip

> 123网盘 [下载链接](https://www.123pan.com/s/NbrUVv-kna6d.html)、百度网盘[下载链接](暂时没有) Hookvip[补](https://www.123pan.com/s/NbrUVv-ona6d.html)

## 结语

- THEYX技术交流群[点击入群](http://qm.qq.com/cgi-bin/qm/qr?_wv=1027&k=pYluVaItjyOrQKOlPVv8Sxcq6J4ym9-I&authKey=07%2FBIPfgvgHIYbm6kkNWv%2BoCDc04wXILh7mV5SiClYfw3lo%2BwjRnLjUF8uzryP1G&noverify=0&group_code=541233272)
- ***如果大家对技术教程感兴趣科技加入QQ群探讨哦！***

---

> ***最后*** ：本人也是在通过学习了解到的该项技术，有不足之处还请多多指教！
